今日大家豬幾多

demo 牛打靶，反手熊
打和

贏緊

-45000

廿幾萬

咩黎

輸左十萬 唉

Hsbc

巴打唔好做傻事

嘩

Hsbc奶共奶到出汁 唔好再扮香港人銀行啦！

中銀仲話自己hsbc 抵啦

可惜係模擬。。。

靶咗
-7k

佢應該買左HSBC

執左10萬

咁你都hold左好奈下
loop loop loop大法？

兩萬

咩app

牛牛